唔好話唔尊重班老野

講真d,班死廢老特老賣老 大行道理話要坐關愛座喎，
btw我冇屌9佢。。係我錯

關愛座根本係批鬥座。。。應該撕埋個D貼紙,個D座係人人都坐喎，唔係淨係埋死廢老專用架

重點係班老野行得食野，要關愛座黎做乜9

仲暗地鬧佢一句死廢老

提倡加埋關愛座條友應該拉出黎鞭屍啦

唔尊重咪唔尊重囉

直接d la

下次佢地要求讓座我一律聽唔到